想租手波車

請問九龍，新界邊度有手波車租？

貨VAN同5噸半 大把

除咗租車易之外仲有邊度有得租

Audi on demand
宏益